換玻璃

大家d保險係咪包換車頭玻璃？
之前比d石仔彈中 裂左

係咪應該搵個地方換左
再claim番保險？
唔太熟個程序

全保先有
打去問保險公司la
收你一年咁貴保費

想問下呢 jazz 舊車俾石仔打中左諗緊換玻璃定補番佢
想問下知唔知換塊平既大約幾多錢左右?

睇保單
全保多數保你年內換
但係保障有封頂，換原廠玻璃正常要補錢

打上保險公司問，報價，備案
揀去佢指定公司定自己搵公司
約時間，到玻璃公司填claim form，整
科水，搞掂

早排換完

巴打大概整左幾耐 補左幾錢？

朝早約
中午指定車房有貨
個零鐘望住佢整，搞掂

睇你保單玻璃上限幾多
我原廠audi玻璃，自己補二千八